[一國兩制 台灣方案] 寶島人已經開始發覺到中共全面入侵緊

這不是危言聳聽，你現在所擁有的一切可能都會因此消失，中國不會等你，他已經開始全面入侵。

什麼叫做「#準交戰狀態」？
當解放軍軍機越過海峽中線；當高雄市長韓國瑜踏入香港中聯辦，被視為認可「一國兩制，台灣方案」；當中國網軍已經開始行動，企圖買下Facebook粉絲團，塑造「和平統一」網紅，準備帶風向，這就是典型「混合戰爭」的起始。敵人早已兵臨城下。
(截自FB 台灣公民陣線 )
當然我也希望這是假的，是創作文。
但現實的情況就是，中國已經挾大量的資源，光明正大的在台灣的各個角落進行侵略戰!

大家可以回想一下
最近的新聞事件
1.中天新聞六成報導時間播送韓國瑜新聞
2.歐陽娜娜自稱中國人，接受中國媒體採訪高唱「我和我的祖國，一刻都不能分割」
3.57歲的中國台灣女孩擔任中共黨政軍職務文革腔喊統一
4.高雄市長未經中央授權就與中聯辦閉門密談
5.解放軍戰機越過海峽中線挑釁
6.多位台灣村里長在中國任官職
7.統一促進黨成員大量製造改造手槍流進台灣黑市
8.去年九合一大選11名中國歸化候選人3人當選
9.台灣多間公共場合遭特定人士以贊助每月500元電視費為由，只能看中天不能轉台
10.中國國民黨大力推行九二共識並呼籲簽署和平協議
11. 吳敦義引述憲法增修條文：兩岸最終目標是統一
... 這些新聞網路上都能找到，大家可以幫忙補充(感謝 B468 整理+新增)

有沒有發現中國的動作越來越頻繁?
再來看看他們最近的資訊戰是怎麼操作的

而家先開始識得醒

本身好地地 陰D陰D咁

唔知點解突然爆出咁嘅野 仲要咁撚樣 當人智障嫁咩

定係要係中美全面戰爭前KO寶島

台灣玩完

好過港豬入埋屠房都未識醒喇

香港都係呢幾年突然加速赤化

因為雜上場

有撚用咩 打壓你經濟就乖乖含

唔關北京政權事嘅逃犯條例

將高雄呢個工業城市講成要農業出口

貨出 錢入 高雄發大財 寶島含島鏟

姓韓條畜牲應該要被人拉啦
市長走去入中聯辦，講真佢老幾呀

乜能野寶島人咁我地係咪東珠人

而家應該開始由政府制定定期防空演習 等國民意識到敵意

醒個啲走左啦

我要發大財
領22k不是因為我廢 而是政府問題
政府應該讓好食懶做的人也可以高薪

查下台灣前名福爾摩沙點解先啦
呢個名唔係佢地係20世紀先發明架

如果台灣人肯團結，眼光夠長遠，宜家醒都未遲嘅，但……

有自己牌子電話都唔支持，係要買大陸機

好過被統之後先醒

每月500元

500蚊個月都貪

香港人

真

佢哋自己真心想仆街，全世界有眼睇，怪邊個？

緊係要開戰之前ko台灣啦
咁大舊天然航空母艦停正係你門口喎

真係做既話 起碼要等台美有共識先
唔係台灣老實講 真係打唔起呢場仗
而家美國嗰邊又左膠又想賺錢唔想打咁

開戰啦
戰爭從來都係成個社會大洗牌機會黎
引班窮人去打仗置富

仲依幾年？
12年開始啦

中國國民黨

而家先發現

d豬仲剩係識食玩訓番工
出黎反支係搞搞震

班台豬

香港無得選擇就係大陸隔離，97前又無「一國兩制反面教材」借鏡，香港人想反支只係有心無力

你台灣人明明隔住個海峽唔識死主動迎合大陸，青年人又話想大陸發展都唔想屈係台灣（調返轉，有幾多香港人真係想去大灣區發展？上去玩都仲可以），美國同日本都已經撐你又唔珍惜，明明比香港更多對抗大陸入侵機會就係無心戀戰，抵你叫「中國台灣省」

洗白白

圍爐post 自high

你真係睇得起佢地
其實佢地有心賣台

其實高雄兩樣都有, 事實上再工業落去真係cancer死架喇, 落個街都成面塵

日畜都係咁, 點算呀兒登仔?

同佢哋傾過計 佢哋已經帶入咗個思維 寧願要麵包 可以放棄其他民主自由

明明呢兩樣係無抵觸

你想表達啲咩

冇風骨既繁體支

香港幾廢佬，mk為200去做撐政府
靜係講維園單嘢連登都一大堆

台灣呢個位一開戰就大撚獲
印度仔肯撚定食住個勢打尻中共
唔fallout 都幾難

其實台仔去美國都幾易
不過台巴子啲英文真係廢

難呀
核平衡真正開戰都要就住就住 印度仔自己都一堆問題未解決
我覺得最有可能係偷偷地同其他派係傾好 之後 真係變成外國勢力入侵咁打倒習派 再改變成個中國意識形態

百痴在台灣重有好多人信泡菜瑜入中聯辦只係賣生果
只要9up句發大財咩支共統戰完全當睇唔到

自己行一轉台灣蘋果日報先講嘢啦 幾多人話主流香港人都反佔中 曾蔭權被捉係法治表現 只有支持香港獨立的人才會對香港不滿意